其實去心齋橋、道頓堀同去深圳東門差唔多

周圍都係支那人，又迫又嘈又臭
鋪頭職員係支那留學生
餐廳menu係殘體字，侍應又係支那留學生
聽十句野有八句係蝗語，同去咗深圳感覺一撚樣

上次去食章魚丸

鬧鳩個大陸佬打尖

見到個店員埋來諗住佢會幫口屌

點知原來係大陸妹講沒事兒沒事兒

駁唔到

京都 ，都喺一開口原來喺大陸留學生

又真係
上次去東京同大東北
發現大陸佬既數目比心齋橋起碼少6-7成
關西根本比蝗佔據左

無恥既人就係咁 口講小日本 但最鐘意去日本

又冇東門咁差，東門簡直係咁多年都冇改善過啲衛生問啲，啲大廈同商場仲係以前90年代初

淨係少啲支那人呢樣嘢
已經足以令我選去東京旅遊而唔去大阪

Anger